Tim Cook跪舔奶共都冇用，中國聲稱將制裁Apple

～～～～～～～～～
請支持黃channel

Tim: 繼續奶

鎖國囉

唔阻佢啦，奶到雪雪聲

渣ga

半鎖狀態

即係又可以炒iphone
賺支那豬錢幫補黃圈

Gay Cook 比埋個羅友比支共屌啦

最好繼續奶
到時兩邊唔討好就可以收皮

先達黃金的福音

佢份人，到時就奶返香港，logo轉黃色都得

聲稱

咁係制裁強国人喎

ban鳩埋intel amd Microsoft用你自己個漢芯同自主燃發Linux啦

咦，粒漢芯好似寫住Motorola喎

過香港買，跟住同香港人講：
沒有我們，香港早完蛋啦～

咪加快Apple轉印度制造囉

呢位巴打你好有生意頭腦wor～～

叫返聲光復香港才賣

好，中國咁多用戶用Apple，一定暴動

外交部成日話「不惜一切代價」，強國人民咪就係「代價」囉，話犧牲就犧牲㗎啦

支那狗咪撚用iphone 呀屌你老母

我真係唔撚信呀
iphone係大陸市場咁多油水

叫完之後，去微博舉報佢支持港獨+唔愛國

佢夠擔可以ban apple, microsoft, google
三大os 平台ban晒

強國人發現自己就是“一切代價”

錄影為證

用老翻Windows 當制裁？

即刻多左好多強國「手足」，多L謝apple

咁唔愛國嘅？打靶好過啦

逼佢實名購買

你同佢講，政府話買iphone要登記身份證，佢應該都信。因為內地買菜刀都要。

又要來香港搶iphone

黨問過啲大陸狗未

Apple: 我一聲令下就即刻搬廠，你班工人就食樹皮，黎啦

日日屌9支那 D支那賤種咪又買APPLE 都唔知奶乜9共

認真可以搞
可以扮藍暗深黃咁炒iphone，掠芝麻人水

do it do it

係咪呀。大陸人咪買iphone

快撚啲ban 啦
快撚啲鎖國

唔好次撚次都得個講字啦，做啦柒頭！

全力支持中國應該立法禁用iphone，如果有iphone一律以顛覆國家罪拘捕

舔Cock

小米老細都用iphone

============================
麵店曾義賣撐傳媒 支持新聞自由
64年歷史的黃店 《沙田盛記》 告急
希望沙田街坊可以支持

炒iphone日子回歸

感情問題一律建議分手

推

支那人寧願割腎都要買iphone

鬥紅機會

聽過 N 咁多次啦

中國又有幾多人失業同又會有幾多水貨呢?

胡錫進都出埋聲

鎖囯啦

2邊都得個講字
講左當做左

支持

Yes

係至好講, 成日打嘴炮

未又係制裁班奶共精英, 侵:???

保就業 又贏！

香港炒機上樓傳說重現

繼續奶，奶到解封為止

Trump表示幫手屌個二五cook，非常歡迎

大陸人無晒同apple有關既職位，會有幾多人失業？

快d制裁apple！大陸人用番小米華為啦

，

唔係搬走緊啲廠啦咩

連登仔：繼續用

快啦 想買apple watch

制咪制囉，驚佢有牙咩
加速撤廠

未必 大陸水貨佬中間又會食一浸

趕走apple? 非常好，踢佢返美國設廠啦屌

傻仔gay cook

有助推低iphone價格

蝗國人去日本利多於弊？

互相傷害R

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

咪制，一定中國人喊先唔制正契弟
不過都做慣契弟咖啦

先達再起

DLLM先唔講波音佔商業飛機製造幾撚多

唔俾台積電入口？你用咩撚嘢零件呀
台積電佔全球半導體市場一半以上 市值仲大過Intel
先進嘅5nm處理器TSM獨市咁滯 製造技術全球無一間半導體公司追得上

未見過人用自斷兩臂威脅人哋

Push

制裁高通？ 唔用高通唔通用你個麒麟咩

到是咪註冊間香港公司，偷偷買美國芯片

兩面派

中國想用Apple嚟對付美國
美國再叫中國還錢，就搞鳩Apple同其他公司，Apple同其他唔想蝕錢就會叫美國放過中國啦
利申鳩估

唔好黎香港買呀

支那又贏啦，今次小米仲唔發發

美國間諜企業混
別妄想能在我國神州大地賺中國人的錢

Apple都算
波音、台積電
咪玩啦

Do it!!!!! 唔好得把口呀

仲有華強北

支持中國維護尊嚴原則，將所有iphone生產線及周邊配件全部趕出中國

睇下啲工人無工開會點

班用iPhone 嘅愛国支那人即刻喊三聲

共產黨都係想用美國國內力量，踢特朗普落台，換咗買得起嘅新總統。